求用中移動嘅入一入嚟

我有朋友個朋友平時有喺網上po反共文宣，今日收到中移動電話，話佢喺social media鬧習總&支共係分裂國家嘅行為，叫佢注意下言行。之後我朋友答話冇講過嗰陣，佢講埋佢幾時po啲嘢上網嘅時間出嚟。朋友平時冇用開vpn。

想問下佢係特殊人士定有其他人都試過？？
同埋中移動點解會知道？用vpn係咪可以解決問題？？
好撚淆…求解答

圖？

叫左你地開VPN

十成九都係作架啦
一係佢得罪過啲中國人俾人玩

好人好者用共狗制移動

用支共移動仲要唔用vpn

打電話所以冇圖

電話紀錄
無圖開po托柒

咁依家係咪開咗就冇事

on9